電腦Hard disk(?) 壞咗，想要返入面啲相...

去普通整電腦舖頭已經可以？
價錢？
有冇邊間推介？
謝謝解答

推

比得起$3000就直接去做data recovery, 唔好自己試，唔好攪咁多野

應該唔止$3000, $3000只係基本價, 見到有人話整左$10000
要視乎隻HARDISK 幾大同壞咩.....

所以話BACKUP 好重要, 買多兩隻外置做BACKUP 都只係一千, 又唔駛煩去邊度整, 又唔駛驚私人野外泄